陳奕迅下年開硬演唱會

近年主力發展餐飲事業的Chef le mon謝霆鋒終於回歸樂壇，有傳他與老友陳奕迅競爭演唱會檔期，近日他終於落實明年3月17日舉行個人演唱會，這次他跟商台合作，將於亞洲國際博覽館的露天廣場舉行《霹靂903歌托邦謝霆鋒烈日當歌》音樂會。一眾粉絲們終於得到霆鋒再開演唱會了。

兄弟爭檔期 陳奕迅：霆鋒應該去煮東西

早前陳奕迅和DUO Band在中環海濱舉行的《L.O.V.E. IS L.I.V.E.》音樂會，他明言如果申請到紅館，一定會試跨年演唱會，他又公開放話呼籲謝霆鋒不要和他爭檔期，「叫他前一點、後一點可以嗎？我是歌手來的啊！」更笑言霆鋒應該去煮東西，可以不用太大壓力，輕鬆點。

霆鋒此前曾講過想在戶外場地開騷，英皇曾分別申請五個室外場地包括迪士尼露天場地、中環海濱活動空間、西九、啟德郵輪碼頭及大球場，好可惜被大球場拒絕。現在確定在亞博館露天廣場開騷，總算是達成了心願。

陳奕迅已經入紙申請紅館檔期跨年

唔通俾佢掟結他掟哂四面？

如果佢把聲唔爛+唔洗捱黃牛，我係會比錢入場的

我是歌手來的啊！